{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057174",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053526",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 아만스테이"
    },
    "text": "こんにちは。アーマンステイホテルは北欧風にデザインされたホテルで、ジャグジーを楽しめる空間も提供しています。 入室時間が22時以降の場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 バーベキュー施設は全部で3つの場所があり、1、2番バーベキュー場は2~4人、3番バーベキュー場は4~8人までご利用いただけます。 バーベキュー場には個別流し台、食器類、ガスバーナー、鍋などが備えられており、炭やグリルも提供されています。 また、ビームプロジェクト、ノートパソコン、TV、一軒家(10月末まで利用可能)など様々な施設も提供されます。 バーベキュー場は2時間で運営されており、予約は電話で可能です。 客室は禁煙で、アメニティもご提供しております。 プールヴィラには屋外プールがあり、デラックスルーム4客室とスイートルームの一軒家客室でご利用いただけます。 プールはお湯とぬるま湯をご提供しており、共用キッチンと屋外キッチン施設の設置と駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アーマンステイホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "北欧風にデザインされたホテルで、ジャグジーを楽しめる空間も提供しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間が22時以降の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何箇所ありますか？",
            "answer": "全部で3つの場所があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何人まで利用できますか？",
            "answer": "1、2番バーベキュー場は2~4人、3番バーベキュー場は4~8人までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "個別流し台、食器類、ガスバーナー、鍋などが備えられており、炭やグリルも提供されています。"
        },
        {
            "question": "どんな施設が提供されていますか？",
            "answer": "ビームプロジェクト、ノートパソコン、TV、一軒家(10月末まで利用可能)など様々な施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の予約方法は何ですか？",
            "answer": "電話で予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラには何がありますか？",
            "answer": "プールヴィラには屋外プール、デラックスルーム4客室、スイートルームの一軒家客室があります。"
        },
        {
            "question": "プールは何を提供していますか？",
            "answer": "プールはお湯とぬるま湯を提供しています。"
        },
        {
            "question": "キッチン施設はありますか？",
            "answer": "共用キッチンと屋外キッチン施設が設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 387
    }
}